有無人覺得宋冬野隻安何橋北專輯好正

鴿子
班馬班馬
安和橋

大陸狗

聽歌都大陸狗

[url]［YG］ Winner 終於有第二隻正規專輯

LIHKG @ Android[/url]
以為你聽春咁串
原來咪又係聽shit
笑撚左出黎

聽聞董小姐同斑馬 係同一個人

支那狗

最近聽緊 好正

咩意思

斑馬

最鐘意 董小姐，莉莉安，斑馬斑馬
全隻碟都好正

安和橋個段馬頭琴真係神來之筆

WOW

邊到仲有碟買？

民謠>pop

推薦樓主聽下堯十三

又幾好聽wo

仲有馬頓

美好事情

真心高汁

我好鐘意聽佢地個首 愛你就像愛生命 不過好少人聽 呢到推介下

夢遺少年

果兒

如果你看到他回到海岸，就請你。。。

好聽

好掛住你

樓主如果鐘意folks 的話可以試下聽Passenger
部份歌啲歌詞都係好似講緊故事咁
Riding to New York
Bullet
Catch in the dark
David
Traveling alone
And I love her
Stranger
高質旋律方面就
Golden leaves
Young as the morning Old as the sea
Somebody’s love
Fools gold
仲有最經典就當然係let her go

樓主識貨

鴿子第一次聽嗰陣真係
成隻碟都好高汁 但之後佢都認自己迷失咗

有同路人 全部歌都好撚正 好入心

有

給抱著盒子的姑娘 雖然係純音樂但都好正

我好鍾意intro 成日聽

自從聽左宋冬野之後 就聽埋好多大陸民歌歌手 好撚正 又寂寞又滄桑

董小姐係隻班馬既回覆？

李志
萬曉利

仲有 成都 南山南

Push

跟本唔隊草作唔到d咁高質嘅歌

南山南

呢個真係世界級

郭源朝
好痴線

好撚正

有排狂loop夢遺少年

班馬班馬好撚正
櫻主識貨

仲有隻玫瑰 贰佰既

一個人夜晚熄哂燈點住蠟燭，好撚醉生夢死